你地班傻仔。宜家個政府都好信。要打去外國打。

777已經中國remix 德國等大家開心打。原來成傻仔仲信政府。

伏必態仔